一人一個黃絲Youtuber

我先, The Mechanical Shark Channel

外國Youtuber, 出咗兩段香港動畫

推

黃絲youtuber真係好需要promote下，人地藍絲個正撚機放好撚多片上youtube..我地只靠傳媒係唔得！一定要拓展一下黃絲youtuber正面battle

見無人，比多個
Eric仔，整咗唔少歌

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持

覺唔覺得香港真係無乜本土Youtube Channel？

Balu poki

成波之路

Saiho

推呢個

laowhy86

大阪Andy哥